連登仔集體炒車：珀麗灣事件前因後果 （３）

嗱為你珀麗發聲幫到盡

隔離個2個po 又唔夠膽入黎傾
又要自己開個po話人打手
得啖笑

講緊邊兩個post？
唔係1001咗？

自膠，岩岩睇到了
過去望下先
多謝巴打通知

我就打手嚟既

我係SHK統戰部呀 業主

買SHK樓有無得半價
我Join

你要提供妥善工作效率喎

妥善係SHK話ok先ok, SHK大晒

你唔同意就問政府出糧

等我Cut巴士
我知道班業主鐘意搭船
就咁

麻煩巴打你招攬多D唔支持政府補貼嘅人

因為唔支持政府補貼 = SHK打手

炒你老母車咩
根本冇炒過車
由頭到尾都係話你地老馮咁要人幫
住得柏麗灣又要住中環咁交通方便
咁唔中意咪搬囉講到咁差

其實當年吹到馬灣起第三個主題樂園
最後變左乜
兒登仔點會知

業主早晨

連登仔集體炒車：珀麗灣事件前因後果

LIHKG @ Android

上一條 link

Fb page 漫畫 一個人
珀麗居民好精彩

一百蚊一程？次次搭的士就唔好講野啦
搵狗鐵去比做乜野

駁唔到就妖化他人

加價合理？係咪架。
加價減服務就唔合理？
咁我係新鴻基，我今次加價開源，下次減車節流。
到時你地係咪唔嘈？

講到尾，原來想一開始船都唔要。咁樣樓價仲平添

妖化完人，開始矮化人做小朋友同謾罵了

新鴻基以心建家都信

佢地係咪搞唔清楚馬灣發展所謂環保城本身就已經好唔合邏輯 同香港發展好大矛盾？
點解一開始會信政府搞得好依個荒島

加油，全香港得你地珀麗居民發聲
你地唔出聲，連民主大報毒果都唔理你地

來源: #211

新鴻基都做唔住
無錢賺，唔係認為有其他人想做下話

30%不明開支 係咪要搵老廉？

開始教新鴻基做生意

賴皮發脾氣

唔舒服都唔得
係咪炒車佢負責？

你地果度荒島一個 同人地新市鎮比公路，機鐵去埋你度好唔好

他還是個孩子

後段都唔係駁人
不斷話人細路

來源: #219

簡單
想暗串人都要自己高汁先得架

村民服務點解要求公交水準？
傻撚左？
以為自己果度好多人？好重要？

叫佢地告，就即縮

講黎講去三幅被

來源: #228

珀賴狗: 一切都係挪亞方舟既錯

珀賴狗2: 係囉，挪亞方舟少人去慮x到我地死

來源: #707

連登仔咁把炮咁多嘢講你不如入嚟馬灣抗議呀如果唔咁你食屎啦講嚟講去三幅企喺度無限loop屌你老母臭閪

學業主啫

珀賴灣業主咁把炮咁多嘢講你不如告shk啦